一月去冰島求意見

如果兩日一夜既話我會推薦呢個
雖然話golden circle係必去,但我去嗰時真係太多人
想靜靜地睇下景影下相都唔得

如果唔去golden circle，仲有咩景點推薦？因為預左5日，冇理由市内玩3日
同埋冰島冬天會唔會好凍？你去果陣點著？

一月去天昏地暗。我試過聖誕去，十一點開始天光，四點天黑齊。你唔去GOLDEN CIRCLE都無乜嘢好行，你可以去BLUE LAGOON浸兩三粒鐘。基本上冬天去好迆。
唔算太凍，－5至5度，不過好大風，好似香港掛三號波咁。

市內一日就玩得哂
Guide to iceland可以搵自己想玩嗰啲(e.g.騎馬浮潛)
極光團就建議盡早報,第一日睇唔到都可以有第二次機會
我上次去時係3月,不過我諗同1月差唔多 ?
衣著方面我就heattech打底,入面一件抓毛/衛衣
再加件防風防水既褸
褲就保暖打底+防水褲,最好就有埋頸巾手套啦
怕凍就帶暖包去

Blue lagoon都值得一去

巴打去冰島洗左幾多錢？

Thx巴打好詳細

3萬左右連機票同airbnb
淨係報tour都洗左1萬

3萬算唔算豪洗？
我驚會超支

唔算
我去兩個禮拜,冇話特別慳住

原來咁貴
到時應該帶定d杯麵去

我唔計香港去歐洲果程， 冰島七日所有野包哂一皮都唔洗。

不過我建議你一係唔去冰島， 一去就最少去七日環島， 同搵幾多伴一齊自駕遊。

黃金圈其實麻麻， 南部同北部先精彩。

想搵伴可以起我張google form留名

Extreme Iceland 個d tour都幾好，小形d，住得好過guide to Iceland 。
不過冬天好易撞到大冬雪會阻到行程。我上次去就tour臨尾果日要cancel 行程即時返雷克雅未克，結果golden circle 都冇得去。

Thx巴打分享
我應該都係join local tour，搵唔到fd去，冇車牌又唔識野

我想問cancel左係咪冇得退錢

過多幾年， 或上網搵伴， 我有開張form搵伴， 台灣背包客棧都有咁既平台俾人搵伴

果陣我係跟tour去南部，真係好靚。諗緊揾次夏天再去 去埋北部 去南部都係行冰川同去左個國家公園，但真係好靚

無咩資訊，不過係果邊消費唔平，最好去超市買野煮啦

聽完更加想去
預左要煮野食 本身唔諗住果度食到好西

食鯨魚肉

唔食後悔， 食完重後悔

願聞其詳

又係你啲撚樣，乜都未plan，有個idea就上來伸手，比啲誠意
利申上年一月獨游冰島7日

plan緊6日冰島，十一月，自駕，應該唔環島了

Sorry大佬
我好多都問左，淨係驚超支同埋local tour洗費
巴打去冰島洗左幾多？

巴打budget幾多

你揸車定點啊？ 講下你個plan

冇車牌
我諗住去5日，用3日join local tour睇靚景，1日參觀市內，1日spare，時間許可去埋blue lagoon

極光團唔洗考慮 係冰島睇到極光既機會太低
咁短時間搵人自駕都唔洗考慮 報2days tour已經好過搵個唔熟環境既人自駕七日
如果你五日建議你可以第一日到 用兩三個鐘行市內 再報3-4日tours 貴但值

三月去完預太少時間凈係join到2days tour

我去五日，唔計機票，大概四五千啦

多數有 報個時要睇 極光tour睇唔到會話你好似1年(?)之內可以再join過

2月去個時倫敦落雪冰島無落雪 佢地話冬天推遲左本身啲景點可以再靚啲
join過extreme 2日1夜去南部行冰山睇黑沙灘瀑布 幾好 佢回程話如果極光指數高會又想睇極光可以再同你追 不過個日唔好天
我係bluelagoon+市區1日黃金圈1日南部2日 食左2個杯面 市區有subway食
黃金圈南部個d就無計見到餐廳都要食架啦

食野好撚貴

其實tour最好係去報hostel入面個d
少人好多多好多interaction
Kex hostel

市內睇唔睇到極光？

Thx巴打
我聽講冰島冇m記，好彩仲有subway

紅字應同

去完東南北, 黃金圈真係碎料

上年去左7日

唔住間hostel可唔可以報hostel tour？

下 subway 成六十蚊個包喎

你三個團連洗費5000走唔甩嫁喇，未計交通同機票

我之前參加過extreme iceland既2日1夜tour
佢地夜晚係唔會再渣車出去帶你追光
只係留係間酒店到睇你好唔好彩
因為本身酒店附近已經好黑 所以好運既係會睇到 我自己就係個晚見到唔錯既極光

值唔值真係見仁見智 但係係冰島睇到既地質公園 waterfall 冰川冰洞 冰河湖 間歇泉都會令你一世難忘

咪平囉

睇到 你down極光apps會睇到成個冰島都係係紅色最強既極光帶 所以天氣好邊到都睇到 你search圖會搵到特約寧湖既極光相 但城市冇咁勁

但你要追求好靚既背景 就要join團 去Dyrholaey 白色小屋果d地方 係好靚 但只係想睇極光唔洗哂時間報呢d團 你報d多days tour係山卡拉hostel都可以睇到好清楚 好天既話

我十月去日頭時間是咪長過一月

睇晒啲團準備報 係差最尾住唔住係blue lagoon間酒店

其實自駕係咪唔需要再join極光團？
自己揸車去偏僻地方睇

巴打有錢

其實任何情況都唔需要報極光團
冰島要影到靚既極光要好好運 同留好多日
所以d人先去挪威/芬蘭睇 我二月係芬蘭留3晚 3晚都睇到
但你好執著要靚背景就自駕去 但如果你唔執著 凈係想睇極光既話報團就得

我2days ice cave tour係住一間幾百里得幾間屋既hostel 果晚好天但index 0

冰島6月去定係9月去好? plan緊出年去7日

住過Geo Hotel Grindavík ~30分鐘到機場 5-10分鐘到blue lagoon
有車定時出blue lagoon 機場接送sd email同佢地講就得唔洗錢